---
layout: page
title: Cómo unirme / How to join
permalink: /join/
description: "Información para unirse al grupo"
image:
  feature: banners/header.jpg
timing: false
---

Si tienes interés en los temas nombrados en [**nuestra información**](/about), ¡únete!

Tenemos un grupo Telegram ([aquí está el enlace](https://t.me/inter_ferencias)), en el cual la gente se dedica a compartir enlaces, noticias, ideas y eventos; es un grupo bastante activo y actualmente en español. El núcleo principal se mueve en Granada, pero también hemos ido a Madrid, Valencia, Almeria y otros sitios. Lo único que pedimos es que si te unes, hagas una pequeña presentación sobre quién eres; no hace falta entrar en detalles si no quieres, pero creemos que es una forma de romper en el hielo al entrar en una comunidad. También aceptamos sugerencias y contenido para este blog, pregunta por los organizadores en el grupo y lo gestionamos sin problema.

### Normas del grupo

- No se permite contenido irrespetuoso, racista, amanenazador o similar.
- Cualquier publicación debe ser propia o con permiso del autor.
- Las publicaciones y discusiones tienen que tener relación con los temas principales (derechos digitales, privacidad en Internet, vigilancia masiva, seguridad informática y derivados desde un punto de vista tecnológico, pero también social).

### Filosofía

El grupo pretende ser un medio de comunicación y expresión libre sobre los temas nombrados arriba. Es abierto, multilingüe y completamente sin ánimo de lucro; simplemente queremos dar un espacio a todas las personas que tenga inquietudes sobre el funcionamiento de la Red y cómo puede repercutir esto en nuestra vida diaria.

### Y, ¿qué puede publicarse?

Cualquier contenido, opinión, información, noticias, arte... en definitiva, cualquier cosa que tenga relación con la temática del grupo y cumpla las normas. Principalmente nuestras publicaciones se encuentran en inglés y en español, pero otros idiomas también son aceptados.

### Resido en Granada

Si resides en Granada, nos gustaría que asistieras a nuestras actividades; además de las diferentes charlas y talleres que realizamos, una vez al mes al menos hacemos quedadas y mesas redondas en lugares físicos. Generalmente nos anunciamos a través del [grupo de Telegram]((https://t.me/inter_ferencias)) y de este mismo blog, pero también solemos utilizar otras plataformas como [Agenda Almaina](https://agenda.radioalmaina.org/), el [Meetup](https://www.meetup.com/es-ES/LibreLabGRX/) de [LibreLabGRX](https://librelabgrx.cc/) u otras páginas de asociaciones amigas.

---

If you have interest in the topics listed in [**our information**](/about), join!

We have a Telegram group ([here is the link](https://t.me/inter_ferencias)), in which people are dedicated to sharing links, news, ideas and events; it's a very active group and currently in Spanish. The main nucleus moves in Granada, but we have also gone to Madrid, Valencia, Almeria and other places. The only thing we ask is that if you join, make a little presentation about who you are; you don't have to go into detail if you don't want to, but we think it's a way to break the ice when entering a community. We also accept suggestions and content for this blog, ask for the organizers in the group and manage it without problem.

### Group rules

- Disrespectful, racist, threatening or similar content is not allowed.
- Any publication must be own or with the permission of the author.
- The publications and discussions have to be related to the main issues (digital rights, privacy on the Internet, mass surveillance, computer security and derivatives from a technological point of view, but also social).

### Philosophy

The group aims to be a media and free expression on the topics named above. It's open, multilingual and completely non-profit; we simply want to give a space to all people who have concerns aboutthe functioning of the Web and how this can affect our daily life.

### And, what can be published?

Any content, opinion, information, news, art ... in short, anything that is related to the group's topic and complies with the rules. Mainly our publications are in English and Spanish, but other languages are also accepted.

### I live in Granada

If you live in Granada, we would like you to attend our activities; in addition to the different talks and workshops that we do, at least once a month we hold meetings and round tables in physical places. We usually advertise through the [Telegram group]((https://t.me/inter_ferencias)) and this blog, but we also use other platforms like [Agenda Almaina](https://agenda.radioalmaina.org/), the [LibreLabGRX](https://librelabgrx.cc/) group in [Meetup](https://www.meetup.com/es-ES/LibreLabGRX/) or other pages of friendly associations.
